封左關可唔可以照衝？

假設關口無人把守，支那人會唔會仲易d衝？
如果別國真係淪陷，佢地會唔會由各個已封關口照衝落嚟？

無知一問

？

唔俾入就割脈